\begin{aufgabe}{Wann ist das Kleid endlich in meiner Größe verfügbar?}
Schreibe ein Scheme-Programm, das auf die Webseite
\url{http://www.promod.de/damen/kleid-mit-shirt-aus-tupfenmull-rosa-gemustert-R6200063542.html}
geht und prüft, ob das Kleid endlich in Größe~32 verfügbar ist.

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Statt des Kleids kannst du auch die Verfügbarkeit
eines beliebigen Produkts deiner Wahl eines jedes anderen Online-Shops prüfen.
Diese Aufgabe kannst du erst bearbeiten, wenn wir im Kurs behandelt haben, wie
man von Scheme aus auf Webseiten zugreift.\par}
\end{aufgabe}
